有無人wifi死咗？

電視睇唔到 屋企wifi死埋